# tuto
## Installer LAMP
### Installer Apache2
Apache c'est le serveur web.
```sh
sudo apt install apache2
```
Les fichiers qu'il sert sont dans /var/www

Pour donner l'acces en écriture à tout le monde

```
sudo chmod -R 777 /var/www
```
### Installer php

sudo apt install php


### Installer liaison apache-php

sudo apt install libapache2-mod-php

### Installer mysql

sudo apt install mysql-server

### Installer liaison php-mysql

sudo apt install php-mysql

## Installer Git

sudo apt install git

git

git --version

git clone url-ou-ssh

git status

Aller dans le dossier (ptet plus tot ou plus tard je sais plus)
git add readme.md

git commit

git config
git config --global user.email "florianvaz.dev@gmail.com"
git config --global user.name "VAZFlorian"

git commit
git status

git push pour update




git add *
git commit -m ":)"
git push


https://git-scm.com/docs

### Installer
